中大入學第一年想就甘讀書通，大通同PE，唔想讀自己系d野先，得唔得

如題，如果可以可以點申請？

下，要申請架咩？

就咁reg乜咪得。。。。

Drop q 晒major個啲

想轉系

但琴日去oday，個老師話呢個系無得自己add/drop d major，甘係唔係直接見果科的負責人就得？定要搵校務處搞？

如果佢pre-assign比你嗰啲major course要去department drop左佢 嗰陣我係send完email講原因 再去見advisor 就drop曬我想drop嗰啲major course

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

直接send email比advisor, 講原因，跟住再約見佢？

想轉系？我上個sem都諗過要drop pre-assigned嘅course，見埋academic advisor，最後都係打死都唔比我drop
(利申:已成功轉系)

我係因為想trans科 先想drop 所以send email去department 講自己讀緊原本個major有幾辛苦 話想讀左u core先 之後advisor 就想見我 見左同佢傾左半個鐘計就比我drop左

噢，原來係甘，，甘如果我有複診紙同佢講因為medical reason,所以作出甘的選擇，佢應該會受理

另外有三個問題想問問：

甘你之前send email，個department reply 得快唔快

即系send完email比department，跟住佢地轉告翻比advisor聽，跟住佢主動email話約見你?

前前後後直到約見要幾耐？

你讀好中文先 仲有人覆佢

我就係打算頭一年單單讀左書通、PE果d先，跟住落黎先直接讀自己major果d

好我宜家就上去望望有無advisor先

甘我直接搵學系好d

PE應該可以應付到的

多謝你的幫忙，宜家我清楚左好多

吾系甘牙？
連登已死

可唔可以透過 Facebook Messenger同你傾

加我